我揾到老貓今日咁生猛嘅原因啦

3月5日是為驚蟄，除了打小人，天氣回暖又潮濕， 蛇蟲鼠蟻 都齊齊出動

今日8號

似

100% sure

old cat too lazy
wake up 3 day later

似！

1負評

咁高汁嘅post
dun understand who will 負皮囉

老貓只會偷偷留下負皮，不願面對

你睇你咁夜仲here
仲唔夠生猛?

你唔講埋三八婦女節

OLD CAT 最喜歡老婦人
唔排除都是有影響的

似，佢專老閪殼

x2